懲教同救護，大家點揀？

有冇局中師兄分享下

都係屎

點解

一個悶死 一個做死

懲教可唔可以用手機

唔可以

想玩電話去做黑警啦

會收手機？咁真係悶死

懲教幾好 陪人坐監。 不過性格會改變晒

我有原則 唔做警察

睇你個人本身想做保安定係渣的士

考完再諗

阿sir今日心情好...

懲教易考啲 hea啲，不過大多數返工地點遠
救護難考d 返工做足12個鐘，不過返工地點無咁偏僻

同埋救護俾人個印象好過懲教

ya sir thankyou sir

無限既規則,日日精神緊張
只有傻西先會做柳記
唔係天生痴呆點受到呢份工

保安，但入面文化又係難頂
反而救護有班手足一齊捱，好過啲

救護宜家有得報

一個hea啲 一個做都隻狗(飯都無得食

Thank you sir, 唔該同學

懲教好似無得用手機 但做既野舒服
救護 有會好忙 日日面對生死

多謝師兄，的確各有好壞

師兄有怨言wor, 有冇例子可以分享下

懲狗啦 唔洗做三雞糧

好難揀 自問冇本事入海關入境

救護無飯食
柳記準時食飯
命仔要緊阿
都係要份糧姐 悶悶地搵錢咪幾好

咩叫三雞糧

仲有濫用服務遲遲早心都淡

月入3萬

啱，救護賣血

入職兩雞

其他叫開A 係救護叫賣血
知道點解啦

咩叫A

一個環境心理變態，一個做得慘過港豬，有使命感有理想就後者，想賺錢就前者，前者好似易D拎到樓。

懲教唔係話短命咩

DSOA

之前有新聞話柳記好多人退休後幾年就死，份長糧冇撚用
應該同輪班傷身加精神壓力有關
揾埋冇命享

訓爆3000 接一對夜更800 離島津貼16xx 輕鬆3雞

做消防好過啦

儲錢一流

考到救護 點解唔試消防

難在哪，呢兩個點都好過懲教同救護

鬼信佢啦，會計狗商界狗辛苦好多啦，自己生活唔檢點佔9成，得閒唔係叫雞就大魚大肉，神仙都死

救護
懲教退休啲人通常死得早

太多聲色犬馬的確傷身。

師兄撈柳記

派你去喜靈洲就好笑

柳記識人做到痴線 救護食飯食到一半出車
睇你簡邊樣

好多人收p都離島渣車出番九龍叫雞

離島數點都要找 差在找邊頭

返工燥火 所以要出

兩成
唔知點解吹吹下就變好多
其實工種都可能有 只係無人做過統計

根本記律部隊就係聲色犬馬既代言人，第一錢易賺，第二男女比例失衡，第3返工時間任個老公鳩UP 捉犯呀、有人求助、呀上司唔放人、要體能訓練，任佢鳩UP，重要份工悶，多時間吹水，話題唔係飲飲食食就係叫雞。

懲教好啲 可以攞正牌打人

屌你我食煙都見過 利申探訪者

咁威

得壁仔同沙咀先打
但正想做邪教唔會想守依兩個地方 係就係無咁多是非

睇下巴打你想打人定救人

帶兩部電話，跟住交部3210出嚟俾佢扣起咪得囉
你估懲教真係導人向善咩

之前報紙佬直頭影到佢地係入面食煙飲酒刨馬經手機投注

入閘過過機 有手機即鎖要全監一係就打包

懲教不嬲可以食煙

眼

咁柒多政府工點解一定要入依兩個

救護反兩日放一日啵

就算冇得揀都唔好做懲教

懲教陪人坐監
救護忙到你屌西都無力

我今日心情。好。撚。曳！

咁有骨氣 就唔使諗啦
救護點都正氣啲

講到實考到咁

有OFFER再問啦

通常掉轉,因為考唔到消防先考救護

兩樣都in,邊份請先做邊份先,再一路做一路考其他啦
唔係話你廢,但考紀律部隊講運仔,大把人考10年8年先考到入去
入撚左是但一份先,拎住年資再考其他,個到都差幾千$人工啦

btw救護>懲教,雖然救護都辛苦,但懲教=斷六親,基本上係收錢入去坐監

救護忙到你懷疑人生

懲教真係悶到你抽筋 又無得玩電話 又要對犯 你唔夠霸氣俾啲犯搞鳩你就大撚獲

全年招聘就知咩事

可以點搞staff

Dllm, 你睇下你自己開咩post 先啦
機場特警飛虎隊
笑死人

好多方法既 扮可憐扮frd
熟落左叫你幫手揾佢老母
跟住帶野返黎俾犯 或者帶野出去
運野入去 幫手傳遞口訊 收受利益

有啲定力唔夠既真係會俾人氹到
妨礙司法公正同貪左污都唔知

有依啲case

救護有意義啲 辛苦啲當練大隻
柳記做得而多數有性格問題 心理唔平衡

之後再威脅 愈帶愈多 惡性循環

我今日心情......好撚曳！

總有例外既 可能集體瀨野

睇戲上腦，sorry ching

低學歷

一個打人
一個被人打

做懲教真心on9
收錢陪人坐監

Sorry啊 師兄 加油啊 我相信你一定得㗎

懲教係悶 但返到去係無野做 行行企企咁
救護就做到仆街

咁就差唔多啦

做救護日日面對生死，會唔會有創傷後遺症？

咩叫訓爆

師兄知我咩科

On99

返6日，陪人坐監都話好

懲護

識有人老豆做柳記大sir退休後仲生勾勾 睇你心態者

黑警都邪教都米喇，3雞8都係咁話

BTW 揀救護喇
我都係紀律部隊 希望將來你都加入大家庭

承你貴言啊ching

呢part咪又係懲教D人自己負責返

保安組負責（？）
呢班直屬HQ 權力好大好惡

你咁講法，似做過？

救護員見識多，正面d。同事既思維都正常d。
但派到d爆鑊局，同地區性西局就自己睇路。
份工路爆鑊就好好做。
同埋要自己好正面樂觀就好好做。

份工唔爆鑊就好好做。

帶電話入去，你老細錫你就食port 紙，唔錫你就換衫

救護係keep 住忙啫
但其實唔係辛苦
做得最多都係量下血壓果d
你知香港有幾多仆街少少頭暈身慶都嗌架白車當的士

柳記真係不了
考入去易
好多人入到去都係轉部門

有咩問題

報都未報就揀工做

大細島先有離島津貼
俾你訓爆咪3000 同埋唔係個個環頭都有人跌錢

沙咀有得add又有離島
Muster又少
俾我仆去做啦

咁所以呢
職員食煙有咩問題

做懲教咪又係狗，原咩則啊？

好小聽到有人會為左add而想去沙咀
一黎 add完先加得個幾百蚊
二黎 你要add又要操埋步躁 重要無得hea
因為要響阿一面前考

我自己鍾意步操嘛同埋
起碼好過on99開成更閘

有志氣 我支持你
烈日當空個陣唔好怨

沙咀成日話執講左成年都未執

拎大sir 同散仔比 你個腦真係坐住左